未處理好上一段 請你唔好試探性開始下一段

雖然我地唔係了解左好耐 但其實我知道你今日去左同ex食飯 你好似唔想比我知 但點解返到黎會冷漠左咁多🤤上線好耐又唔理我🤤係咪真係仲對你好大意義。。希望唔係我太敏感 求屌

🤤